香城OL陷阱討論

見咁多po都係講防具講盾，但冇d 防AOE團控物資。自己整個陷阱捉落單哥布林點睇？呢樣野可以點玩？

漁網

陷阱卡 ：老鼠膠板
使用方法： 投擲
效果：敵方行動力下降+難以清除